入東華讀醫, 出來唔洗做乞衣

東華化驗科學及放射治療學兩個課程 只有20 同12個位, 根本就唔會爆, 加上出來就30K 。唔想做乞衣, 入東華啦

入 讀辦法。 只需JUPAS ,將東大放射同化驗放起A1 就可以。